有無人拍耐左因為另一半唔夠靚而飛左對方, 搵個靚D既一齊?

覺唔覺自己好賤...
因為身材唔夠好..唔夠高..唔夠大波
樣衰注定戴帽?

佢有意欲飛你？

如果冇就唔好咁大疑心

唔好疑神疑鬼啦

成日妄想男友會飛你其實真係幾煩

你係咪會成日問男友你鐘意我D咩

真係煩到仆街

比啲自信自己啦(⁍̥̥̥᷄д⁍̥̥̥᷅ ू )

你地全部女朋友都好靚

你飛人? 俾人飛?

我都覺得一定會...
尤其轉環境識到新既靚女

無用架

男友覺得女朋友靚
女朋友都係覺得自己唔靚
話出面實有女靚過自己

人比人比死人 根本無得講

？？？ 你男黎架？？！

聽過身邊有人因為身材唔夠好俾人飛
好慘...

從此覺得隆胸整容係可接受

差左d 野會令自己投入唔到

男女又有咩分別

我係男我都想整容同做增高手術...

正有此意不過

佢好愛我，肯為我著想，我人工唔高佢唔介意。然後好多靚女比人寵慣成日闊佬懶理，靚女多人追所以亦都唔識珍惜。我做乜要攞苦黎辛呢。

我講左d咩，自己參透。

增高我都無聽過

整容唔好整到太誇張
微整容既話我覺得可以整呀

見到大波真係好吸引

屌你老母, 要講既比你講哂

係..

後生或者大波
男人死穴
兩樣都無真係

咁都要有能力溝到靚女先得架

對耐左會慣，當然不能太樣衰

一定會 前題係要搵到先 過來人

你男定女

男

咁一開始又一齊嘅

不如問自己
點解你會揀一個秤外表先於其他因素嘅另一半
你自己唔解決呢個問題
換幾多個另一半 你都係被對方飛
假如你唔係全世界最靚嘅人

唔好咁諗啦 唔會飛你既

如果佢識去叫雞既話

吓 全部男人都係睇樣先㗎啦

之前有個就係對自己太有自信
比我飛咗
因為太樣衰
仲要話佢一定靚過我最鍾意嗰條ex

係lor

有無覺得自己衰

邊有咁多男人唔睇樣...
仲難搵過靚仔有錢

好少聽，真係介意嘅一開始都唔會一齊，反而因為個樣衰啲嘅分手就聽過，講真，好多男人會出軌屌個靚嘅，但好少因為個靚而分手

咁唔算帶帽
但世界咩人都無
無心同你行
你襯錯色都可以飛你
有心嘅連個腎賣埋都肯同你同居
再搵啦

做運動都可以改比例同變樣

同女朋友拍左四年幾拖
講真 自問唔係out going同埋大膽既男仔
所以最多都係精神出軌
同埋女朋友雖然唔算好出眾 但勝在性格好
而我係佢初戀 每次想行差踏錯個陣諗起佢一定會hurt到仆街就唔敢了

有，我個ex

其實我咁諗都係安慰自己，真正既原因係自己仆街，但後悔果陣佢已經唔比機會

但係你依家有時會想行差踏錯
你唔驚耐左去到7,8年個時
你真係會忍唔住行差踏錯?
到時咪仲hurt佢?

女仔青春有限

用1,2年時間改到自己無咁衰
再追番佢囉

佢唔會等我，同埋佢已經block 哂我所有野，冇機會啦

搭單問
如果自己男/女朋友唔係靚仔靚女嘅
平時會唔會讚佢靚哄佢

我會ex 會
好掛住佢

你係巴打？
我真係無乜點讚過男朋友靚仔

係
我咁醜佢都讚
佢仲有好靚
最衰我冇珍惜佢